求落雨天拍拖活動推介

難得聽日同女朋友都放假 本身諗住去長州打個白鴿轉。點撚知又落雨，而家唔知去邊好。

有冇巴絲推介

所以都係啪啪啪啦
一黎...
二黎...

瞓覺

長洲渡假屋

做咩自己諗